+++
title = "删除成员"
description = "在项目中删除成员，使成员不在项目中。删除成员后，成员将不再拥有此项目中的操作权限。"
weight = 6
+++

在项目中删除成员，使成员不在项目中。删除成员后，成员将不再拥有此项目中的操作权限。

**操作步骤**

1. 用具有平台管理员权限的成员登录 DevOps 平台，单击右上角的 ***账号名称*** > **平台管理** > **项目**。

2. 在项目页面，单击要删除成员的 ***项目名称***。

3. 在 ***项目名称*** 详情页面，单击 **项目成员**。

4. 在项目成员的列表中，找到要删除的项目成员。

5. 单击 ![delete](/img/delete.png)后，在新窗口中，单击 **删除**，删除成员。  
   删除成员后，在列表中成员信息被删除。